點解大陸咁中意用張學友熊貓?

點撚知

好似係新馬人用多架喎

見到啲圖都覺得支味濃

以前大陸人用嘅暴走漫畫抄外國都叫做抄好啲

而家全部都係啲張學友吔屎，啲圖越整越猥瑣，又零創意

唔知有咩好笑 張學友屎 配咁多熊貓 想點

依隻嘢真係好柒
我估就算大陸都係廢物毒男先用